前聯儲局副主席︰特朗普多次批評鮑威爾 恐添金融危機

美國總統特朗普多次批評聯儲局主席鮑威爾 （Jerome Powell）的貨幣政策，更有意把鮑威爾降職。前聯儲局副主席費沙（Stanley Fischer）稱，各界對聯儲局的批評，只會對美國經濟帶來更多的不確定因素，並令下一次金融危機加劇。